有無人想出家

how ?

叫雞，賭馬，吃煙

一齊

how?

斷捨離

點樣嘅自己去佛教總會都報名囉
你哋班低能仔唔好樣樣都問點樣啦

如果出家係為左逃避咁真係無用,為左深造佛學咁要自量下有無咁既學問修為
萬念階苦 眾生脫不得
存在的目的或者只係搵到命中注定一個
佛學稱之為
緣

小妹早已淡出淫湖
出家了